有冇人分手之後對愛情冇曬希望?

有冇人分手之後對愛情冇曬希望?

已經失去愛一個人 對一個人好既能力

回望過去 付出咁多 換黎咁既結局 覺得好攰

唔想重新習慣一個新既人 唔想重新再磨合一段新既關係

yes

過一排冇事啦

過咗一個月都係咁

嗰一排有幾耐就唔定啦
識人失戀連m期都亂撚埋

好想將自己摺埋 脫離所有社交圈子 自己一個靜靜地咁過 對人冇曬希望 更加唔好講同人相處

唔想再拍拖 唔想再受傷

有 覺得拍拖好煩 好攰 覺得耐左對方一定會厭 倒不如自己單身 可能仲開心

好怕再受傷害 又要重新認識一個人 無限loop 單身又怕寂莫 好矛盾心理

拍拖真係會攰

都係雞

以前細個 會以為有愛就可以一生一世。
到被分手個下先知道 原來拍拖係講究好多野 。首先雙方都要有錢先有將來, 性格要變到好好動以免會厭, 要有機心咁keep住吸引力......
自問我係一個好易滿足 但同時間我亦都唔想咁刻意去討好人地嘅人
所以拍拖咁攰嘅野可能真係唔岩我,快樂過就算。